點同00後表弟講Apink當年有幾勁？

今日同親戚拜山，同枱嘅表弟今年係咁講izone 有幾勁，幾靚，牙權有幾大波。我心諗apink真係勁過多多聲。當年佢無論牙瓏、恩地、娜恩等等都一流；10年前首mr chu nonono 真係聽到我哇哇聲

上節目打歌個人同團隊榮譽都攞哂，最緊要係a pink 真正比我知道乜係「kpop」，一班panda一齊相約去睇show，一齊學應援，一齊整deepfake，係真正享受追星嘅趣味。

冇錯，以izone既人氣黎講，佢真係超班；但經歷過a pink 年代的我絕對唔會覺得izone已經上左神枱。

deepfake

有冇同表弟講你喺連登娛樂台係過街老鼠
同佢講下你有幾勁仲好啦

牙你老母

點同90後表弟講少女時代當年有幾勁？

咁都係得兩首歌姐，雖然當時真係紅到可以同少時打

恩一個已經屌打izone
加埋娜恩已經世界無敵

少女時代咪就係比90後睇

Izone 可以同Apink 比？

我覺得兩隊都幾好 無得比較

阿粉世界第一

咪拎啲老姑婆同我哋i之one比

同佢講舊人勁啲